[遊戲審批重啓] 騰迅用《決勝時刻》翻身?

中宣部稱首批部分遊戲已完成審批 騰訊()股價升逾3%
海通：騰訊()公開《決勝時刻》手遊版料可引起火熱 關注監管最新指引

Call係咪言之尚早?

Cod 手機我點解唔玩PC

call得